{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이메이드오션펜션"
    },
    "text": "新しくオープンしたホテル式オーシャンビューペンションです。 客室内では禁煙と喫煙が厳しく分離されており、禁煙区域での喫煙時には退室措置と過料が課されます。 また、火災予防と客室の状態維持のため、客室内では臭いの激しい食べ物の調理が不可能です。 個人バーナーの使用も禁止されています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 また、バーベキューの利用は不可能であり、幼児1人当たりの追加料金が発生します。 客室内では調理が可能で、洗濯機、乾燥機、コーヒーメーカーなどが無料で提供されます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 ホテルには消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器、エレベーターが備えられています。 駐車場には1部屋当たり1台の車両を24時間無料で駐車でき、追加車両や未登録車両は1時間当たり4,000ウォンの駐車料金が発生し、最大1日80,000ウォンまで決済しなければなりません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "禁煙と喫煙はどのように分かれていますか？",
            "answer": "客室内では禁煙と喫煙が厳しく分離されており、禁煙区域での喫煙時には退室措置と過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "火災予防と客室の状態維持のため、客室内では臭いの激しい食べ物の調理が不可能です。個人バーナーの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は不可能であり、幼児1人当たりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内では調理が可能で、洗濯機、乾燥機、コーヒーメーカーなどが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルには消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器、エレベーターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "駐車場には1部屋当たり1台の車両を24時間無料で駐車でき、追加車両や未登録車両は1時間当たり4,000ウォンの駐車料金が発生し、最大1日80,000ウォンまで決済しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 423
    }
}